# README #

### Team ###

Dit is de eindopdracht Webprogrammeren van de werkgroep gevormd door:

Iris Bakker
Dex Hartman
David De Potter
Nelis Westening

### Instructies ###

Voor het spelen van het spel volstaat het alle bestanden te uploaden
naar de server, naar de relevante webpagina te gaan en het spel 
te spelen. Een uitgebreide beschrijving van het spel zit in
beschrijving.md